阿仙奴今晚贏足總盃，切賓周炒荷蘭豆

雲加你仲唔釘蓋？

又出手

會長

雲加會戰勝歸來

Arsenal 實贏
你切定啦奧瑪

會長谷左好耐要發功

奧瑪失眠了

又自咒

會長沉寂多時就係等今晚

儲氣

今季最後一戰靠你啦

奧瑪燈親都車狗贏架啦

喂，大戰黎，比多少少新意啦

有切周睇

每次會長都會出黎打救阿狗

出手了

雲加買左架，你切撚定

會長都係愛阿妓

切周撐爺爺

永續雲加

會長
雲爺爺靠你啦…

一齊同會長集氣！！

呢道菜之前整過啦bor

會長破咗功就唔好出黎獻世啦

依張圖好耐無見

瑪兒

會長唔蒲頭無機會貼

破晒功啦你

會長❤

會長
咁多場你死左去邊呀

會長如果雲爺爺唔續約你會點慶祝？

會長靠係啦

會長出手，阿狗今晚無得輸

開定火滾定油

1:0 :p

留名睇切賓

會長！！！！！！！

你條丁

等食荷蘭豆

會長好野

等食豆

Lm走數

好波

野味

lm

Ok

小二上菜

有荷蘭豆食

瑪兒既燈 係愛呀瑪兒

會長救雲成功

奧瑪屹立不倒

又一個手足冇左賓周

圖？

無知一問，呢條友係咪舊登同一個奧瑪？

會長hoball

多謝會長

會長我愛你

好感動

push

會長一出，誰與爭鋒

連講切自己條賓周都唔撚敢

你都傻嘅
奧瑪子有無限賓周金手指

唉

炒荷蘭叻得唔得

+1

好撚勁

👨🏽‍🍳

切啦

都係會長好

會長又出山

好耶 有荷蘭豆食

收數未？

會長唔駛失眠了

會長：山狗手球,黑哨唔計

好可怕

黑哨 唔計

手球隊, 唔計

Oh no...

抄數真漢子

我幫你兜返
樓主根本冇賓周

會長為今場儲左成季氣, 連前四都唔要

會長:黑哨 假波唔計

手球黑哨唔計

會長辛苦了

會長十成功力代表作

會長好波

假波唔計

見證會場奇蹟一刻

我都想試新菜

究竟會長碌鳩有幾長
前前過過煮過成百幾道餸

前前後後

記得找數

又燈到

可以出幾多本食譜？

找數呀

山狗手球入波，球證球球都幫阿狗，有人性都知打假，假波唔計，雲加你食屎啦！

會長迷雲